吹得風叫人棄守中大即係想盡量減少你既人頭，所以基本上一定會攻

從五毛身上看對手

唔知岩唔岩，希望唔岩

愈多人愈安全

愈多和理非愈安全
尤其大粒佬 國際生 記者